今次配票策略可唔可以用到身份證字號

首先由公投數據
收集最後身份證最後2位數(或者任何中間兩位數)
分析00-99 入面人數大既分佈 (因為唔可以假設參加公投人既數字都係平均分佈)

e.g. 得出: 00-37: 33% 38-65: 33% 66-99: 33%

假設該區有三個推薦名單 就按自己身份證數字
假設係64 就揀2號
89號就揀3號

大家覺得呢個做法有無效

推

而家係按區配票定點？

Sorry 講得唔清楚
個分佈係以每區為準
所以我覺得公投個陣可以收集埋屬於咩地區選民資料

而功能組別
因為個別界別人數太少
Declare 自己係相關組別有機會容易被鎖定
所以覺得可以用咗另一個方法做配票

集思廣益

出生月份應該係最平均?

你計數字咪計晒所有共營/民主派嘅人

其實都可以 但如果要拆做百份比 未必咁易
有可能同一個月份 但騎左兩個group 中間

但最重要係做數據分析
唔可以假設所有人數係平均分佈
同埋有個assumption 係參加公投既人都參加35+

屌係老母 又講用身份證配票

講第n 次 用九東做例子

60萬登記選民

上次得30萬人投票

剩係一區都中間都誤差30萬人

你點撚樣分到均呀

咁撚樣叫配票?

俾你諗到你係戴教授喇

公投人數
你點估番果堆遊離黃票呀
靠估呀?
咁叫配票?
估唔中又4年呀?
咁撚重要既事你老味靠估?

補充 雷動果陣咪佔過一次囉
重要有智慧選民帶票呀

結果係點呀

同埋唔需要淨係用單一方法 可以做返controlling

例如可以公投可以每人比個reference no.
再開個網站 叫人投完票就打返reference no. 紀錄返投左邊個
即時顯示大家有無跟返配票方向投

即時回報 你有冇時間分析呀

再講俾人ddos 就成個網收皮

唔ddos 你 黑鳩你拎你資料配票又得

難度太高
同埋太多廢老
就算佢地係黃 都唔識參加咁複雜既野

Sorry IT 野唔係我專長
但就我想講 最後黃色陣營推薦名單都係公開資訊
本身投共派事後就有佢地自己既策略 所謂對家拎資料配票似乎係偽命題

同埋controlling 只需要show 到幾多%人跟配票方向投就ok
要用既時間唔多 set 幾條formula 已經可以auto 做

簡單d, 例如嗰區有3個推薦名單, 咁就自己搵身邊朋友組隊, 3個人1組, 每人投1個...整體嚟講應該ok?

呢種方式
會變左誤差大
比較難做到配票效果

如果用區議會既分區同區議員合作進行調查，再收集數據配票呢？

Btw 呢d算唔算種票/操控選舉？

另外想問下35+公投有冇講到用咩方法解決有人玩嘢，藍c干擾最後結果真確性？

樓主以為自己真係戴教授
咁樣代表黃big雲同白頭佬出線都要含呀

你話 投完票收集番個投票紀錄

用黎即時跟番個投票方向

剩係呢樣俾對面拎左 針番你黎打都得喇

你面對緊既係國家機器呀 你一上網就跟到哂喇

Btw

人地次次都做緊 係票站出面收集投票意向